【武漢肺炎】直擊「口水速遞員」 拎隔離者深喉唾液逼港鐵

之前係咁搵人去做,佢都on99